[世紀難題]到底岳飛有無違背孝道

老母幫佢紋左精忠報國四字
但身體髮膚受之父母
有無矛盾？

你都識講係佢老母幫佢紋

無
因為受之父母
理論上歸於老母
精忠報國係老母刺上去

此post已完